目前的法规反映了这些偏见，并要求药房位于距离住宅、学校、教堂、图书馆、公园和游乐场等“敏感”区域至少1000英尺(约合1000米)的地方。 神话和耻辱不应指导大麻法规|约翰·伯奇| 2020年9月8日|圣地亚哥之声 
 驱车一小时前往东北方向的布莱恩海德度假村(Brian Head Resort)，该度假村花了两年时间将这座山变成了世界级的电梯游乐场。 27史诗般的旅行现在就开始计划|编辑| 2020年9月8日|户外在线 
 在建立了一个完美的游乐场来创造、组合和测量漩涡及其螺旋度之后，Irvine和Matsuzawa在四年前开始探索这个主题的新变化。 一个意想不到的转折点亮了乱流的秘密|大卫h弗里德曼| 2020年9月3日|量子杂志 
 花里胡哨的警示带纵横交错地横亘在长凳和操场上，被认为是不安全的。 米开朗基罗vs麦吉弗:谁将设计新冠肺炎后的未来办公室? 2020年9月1日财富 
 到目前为止的结果表明，有一些方法可以巧妙地推动孩子们在操场上更活跃。 更好的操场设计可以帮助孩子获得更多的锻炼|Emily Anthes |020年8月9日|科学新闻 
 在夏季的几个月里，枪击事件激增，对于那些对恐怖感兴趣的人来说，这座城市可能是一个令人毛骨悚然的游乐场。 芝加哥真实的“夜行者”|Justin Glawe | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 只不过是那个匿名艺术家和他的恶作剧团队把纽约当成了他们非官方的游乐场。 如果你能抓住他:班克西入侵纽约的重演|Alex Suskind | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 我个人最喜欢的是《C is For Cookie》(C is For Cookie)，它指导我在1994年的一次关于如何拼写这个词的操场辩论中获胜。 “芝麻街”是中年和了不起|艾米丽夏尔| 2014年11月10日|每日野兽 
 她摇摇晃晃地走到操场上，嘴里还叽叽喳喳地说着什么，引起了哈瓦学校的工作人员的咯咯笑。 感染埃博拉的利比里亚儿童|Sarah Crowe | 2014年11月5日|每日野兽 
 在我们被介绍给辛格和她的女儿之前，节目带我们去了旧金山的一个游乐场。 嗨，反vaxxers，看NOVA:疫苗——做决定|Russell Saunders | 2014年9月11日|DAILY BEAST 
 晚餐已经结束; 男孩们冲进操场; 无论是酵母饺子还是咸牛肉，都没有卡在他们的喉咙里。 迪格比Heathcote | W.H.G. 金斯敦 
 下午快过去了; 他们都跑到操场上，抓住了每一个能找到的铁环。 迪格比Heathcote | W.H.G. 金斯敦 
 这是下午; 孩子们在绿色的操场上做着不同的游戏，他在等着轮到自己玩纸牌游戏。 埃里克，或者点点滴滴弗雷德里克·w·法勒 
 操场上的男孩们围拢过来，巴克挣扎着想逃跑，但没有成功。 埃里克，或者点点滴滴弗雷德里克·w·法勒 
 他凶狠地从一群男孩中间挤过去，以最快的速度在操场上大步走着，愤怒而不后悔。 埃里克，或者点点滴滴弗雷德里克·w·法勒